到底CE同Ⅰㄒ狗有冇分別

CE 係乜? Computer Engineer?

exact7ly

同問仲有CS

CE = EE+CS

CS = Computer Science

絕大部分香港做緊既IT = Information System

外國IT公司做緊既IT = CS/CE

外國非IT公司做緊既IT = Information System

咁即係香港做IT好搵啲？

當然不是。

Information System (IS) 的地位，同一間公司中其他的 business function (Accounting, Finance, Operations Management, Human Resources Management) 的地位一樣，只係support business 的運作，點會好搵 ?

人事部正仆街